［國際反共連線］結集全球反共反暴力義士來港

香港人提供免費住宿，贊助民間飯堂有飯食，佢哋可以集體 busking取得生活費，在香港參與實地考察文宣，進一步向國際推廣，全球聯盟在香港戰場對抗中共及暴力集團，如果我哋前線係唔夠多人，應該坦然接受外援，加上佢哋嘅身份令 狗畜 行動上產生猶疑，上上之策，外國其實都好多義士，只要佢哋負擔到機票，嚟到香港就唔使擔心，香港人會照顧佢哋，要討論點樣去組職。

入境處肯俾人黎先得架

跳閘
外國不合作運動

人哋係旅遊點會唔得

我屋企可以容納多兩個人
由我做起

因為我預計繼福建之後一定會有更加大量嘅大陸民兵嚟香港

我哋甚至可以挑撥佢哋過嚟，玩大佢，等佢哋體驗下革命，大陸佬咁鍾意吹水，一番去肯定同親戚朋友講自己幾威威 間接輸入革命思想